豪大大雞排個名應該點拆？

聽人簡稱就叫豪大大，但間舖又主打大雞排

豪大大 雞排
豪大 大雞排

豪大大 雞雞

豪 大大雞排

豪大大雞 排

豪 大大 雞排

豪大大 雞巴

營業額直線上升

鐘意點講咪點講囉是但啦

之前係高登開過post
啲人post埋公司個註冊名稱出黎

係豪大 大雞排

豪 大 大 雞 排隊啦你老味